我要組政黨

預左比人屌，人血饅頭、起大台云云

我自己既睇法係議席就固定左咁多個

我地唔選，就係益左共匪

即使而家泛民唔割蓆，唔算敵人，但好多時佢地既行為真係太蠢太離地太難睇

與其賭佢地突然超進化，倒不如我地自己上

我眼中呢d係dirty job，但總要有人做

有冇巴絲有同樣想法

望下本民前同青政

係就組政府唔好組政黨.香港需要新政府.

有人投票先得

立會總票贏

區選可以輸到仆街

睇唔明

講講你有咩dirty work可以以議員身份做?

贏既機會真係細

第一 仲有太多人未走到咁前，寧願投返泛民

第二 旅遊巴老人院+種票

第三 DQ

但試下又無妨，即使輸甩褲，起碼叫多左個機會比新既思想曝光

I mean係呢個咁多手足比人拉、受傷

再加上抗爭活動風頭火勢既時間走出黎搞政治，利用自己人既慘況、付出去造勢，已經係十分dirty

有邊個唔想

只不過覺得一步一步做比較務實

如果要選但係同泛民無溝通 導致互相搶票 最後益左保皇黨 甘樣對我地大家都無幫助
宜家做任何野都要泛民+本土派一齊合作
宜家香港都未保得住就係度割席既話 最終開心既只會係保皇黨

所以 黎緊今次最重要係團結泛民同埋本土既力量 不要互相搶票互相對立 一齊打低左個邪惡既保皇黨 甘樣先有後話

如果有立會咁多人投係會贏

咁你加入自由系咪得囉

香港電影欠香港人一場革命